放大鏡係武器，打火機又武器，連屋企鎖匙都係武器，不如全港市民拉鳩哂佢啦

on9黑警

讀書少呀

所以話 做人要有常識 仲要有知識
但連白衫狗 兩樣都無

毅進仔

遲啲手機都會係